愛犬爽趴子瑜白滑玉腿 網友發愣：都忘了有條狗了

▲周子瑜。（圖／資料照）
韓女團「TWICE」台灣成員周子瑜人氣夯，日前挾著「全球第二美」之勢返台探親，12號帶著大包小包伴手禮回韓工作，昨（14）日她在官方IG秀出返鄉照片，當中抱著愛犬「酷吉」入鏡，網友對女神與寵物意外「撞臉」感到驚奇，也對牠能趴在偶像腿上直呼羨慕，笑言：「酷吉是全世界最幸運的狗！」

子瑜昨PO出在家鄉拍攝的美照，並用中文寫下「好久不見」，照片中她緊攬愛犬「酷吉」，時而貼臉時而將牠放在懷中，其中一張子瑜瞇眼自拍，與「酷吉」相似度高達7成，引發熱議，更令網友羨慕的是其實是一段愛犬趴在主人美腿上影片。

▲子瑜與愛犬越來越像。（圖／IG）
曝光的影片中，子瑜穿著極短熱褲，讓「酷吉」站在她的一雙逆天美腿上，只見「酷吉」被子瑜伸手逗弄顯得相當開心，遂直接將頭趴在主人雙腿，不少網友因此淪陷，大喊，「別跟我搶狗的位子」、「看這腿我忘記有條狗了」、「Gucci是世界上最幸福的狗」，直說「酷吉」被子瑜寵上天了！

thx 今晚賓周有著落

玉腿呢?

睇最下幅圖, 隻狗好明顯係人扮

腿呢

10

ig twicetagram

隻狗我黎 成日偷舐小瑜的西

玉腿

G?

我發覺台灣傳媒真係好喜歡吹捧 周子瑜

幾乎每隔兩日就見到 周子瑜 既新聞
就連普通出街買野都可以上新聞

標題次次都係 全球第二美/逆天長腿 之類

因為得佢一個咁夠薑 自稱係台灣人
你睇下賴冠霖 勁刷大陸鞋

台灣最美既係周支瑜

佢隻腳都真係逆天

我以為講隻狗但又唔係，咁睇翻條女吖又冇喎
奇撚怪

咪撚色情啦

逆天粗腿

係得香港先唔會proud of自己人

關咩事